今日正式甩P，立此存照

你都係今日甩P?